Apple watch Always-On Display 重唔重要

Apple watch Always-On Display 重唔重要, 有無s5, s6 用家分享下

有用既就重要
無用既就唔重要

唔重要
S5 user

重要，開會睇錶就明

對冇會開嘅人就係盲點

功能嘅野 冇嘢係嫌多

睇你想唔想要傳統手錶睇時間嘅體驗

外人睇你隻錶會睇落靚少少咁多

重要, 有時唔使郁隻手都睇到

重要 有時拎住野轉唔到手碗 會睇唔到時間

除咗拎住一大盒嘢轉唔到手腕，唔係都用唔著
另外就係裝飾作用

唔重要
s6 user

我有開會睇錶
都係唔明你開咩會睇下時間都要咁鬼鼠

AOD對我黎講=床頭鬧鐘

我覺得一般，有好過無，適應問題

好重要，如果份工係成日要check時間
唔使咁chok個表面

一定重要，根本手錶睇唔到時間係反智

重要吖，有 我先覺得稱得上係錶

S5用家表示唔重要

S5表示：你唔著mon，好心你充電啦，你隻錶無電呀

有錢咪買新 無錢買舊囉

會唔會好快無電

係叉電，唔係充電

重要

有用囉 方便囉 無都得嘅 有嘅會好好囉